在座各位香港人，明天宣佈及希望市民響應罷工罷市罷學，香港真的病得好重

在座各位香港人，明天宣佈及希望市民響應罷工罷市罷學，香港真的病得好重

推

三罷再入元朗清算

聽日入元朗燒祠堂，睇下黑社會多定我地人多

聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學???????

聽日即刻光復元朗

病撚到咁仲返工返學??

支持政府收回丁權

push

星期二罷工，比大家集結全港力量